<集思廣益>點樣破解POPO港鐵運兵

佢地今日戰術。黨鐵站呢埋
重兵。然後突襲。上黎圍捕
今日金鐘PP TG放題。然後推進
再喺灣仔黨鐵站。突然突然上黎夾
各位巴打集思廣益

重整隊形10月1號賀佢老母
光復香港時代革命

封左。手足就到唔到現場😭

幫手推上熱門

單車鎖 鎖大閘
護髮素倒樓梯

下一站，新屋嶺

仲搭鐵入場？

你呢個文要推，今天見到的慘況就係咁！

要防mtr

有手足建議鎖哂d出口閘